Defer 過嘅人入

啱啱出左GPA
有一科F左 Final Year
果科要下年sem 1先再開
姐係一定要Defer
應該點同屋企人交待

仲好 hea多幾個月

讀master,一個sem之後話要quit
不過都係老實講啦，sem break打下工囉